𨳒，有邊個夠膽話自己未試過肛交

踩TL個d淨係識笑人呢樣野，但問心有邊個未試過

未試過肛交根本唔算享受人生

真

咪同痾屎差唔多 講真大家都係成年人呢啲野好正常

TL我知你有上連登，希望你搞個肛交同好會俾我地參加

陶傑都試過啦

唔好話屌屎忽啦 閪窿都未屌過

我未試過𨳒閪，淨係𨳒過屎忽

未俾人屌過屎忽是否遺憾

留tg

gay party

玩開肝交

屌你老母弱智post開少個啦

𨳒你老母弱智囝就生少個啦

我真係TL既big fan

我成日叫朋友聽TL既歌

但佢地就屌尻我叫我收皮

講真 咁好聽既歌 佢地自己靜雞雞都會聽啦

總括黎講係依家社會風氣搞到TL形像咁差

但其實佢真係有才華

希望大家唔好為反而反

BTW, 我雖然唔肛交 但我唔會阻止人肛交

都對依樣野持開放態度

好坦白，TL未有而家咁紅個時我已經有留意佢，個時佢係監牢已經幫人唱demo賺煙仔，我當時已經覺得呢個𡃁仔將來必成大器

肛交巨星 TL

蓋青

呢個post

肛交 with TL

男朋友好想試
但我又怕痛
淨係剃過毛毛

求大神教學

TL